有冇人同我一樣會介意自己同另一半嘅理想型有出入

相處得愈耐
就發現得愈多另一半理想型嘅特點係自己冇嘅
雖然佢話唔介意
但我自己就會經常諗起
會不由自主地在意
我應該點好

+1 留名

成日都聽人講理想型同一齊果個係兩件事黎架啦
理想型還理想型
鐘意得你就代表鐘意宜家既你
唔好亂諗

但我覺得你同佢理想型唔同佢都中意你，更加代表佢中意嘅係你而唔係某樣特質。唔好諗咁多啦 你就係你，無必要強行改變變到不倫不類。

多謝你

但有時都係會忍唔住比較

咁你係咪鍾意佢對你好？

如果有日佢對你唔好
係咪無價值喇？
樓主你自己諗

如果你諗到自己鍾意佢係鍾意佢個本人
個感情會好穩定

我初戀係一個同我理想型差好遠的人
開頭逼自己接受。。但發覺唔岩就真係唔岩
最後即使佢對我好都係揀分析
(唔愛仲拖住人罪名仲衰過講分手)
最後識到個由外型到性格都係dream man的人

我係鍾意佢個人呀

所以我先咁在意
怕佢會覺得我唔啱佢
擔心當佢嘅理想型出現時唔知會點

理想型唔一定適合，只適合ff
我理想型同現任差十萬八千里，但俾我揀我都會揀現任